有位啊 快d衝！！！

吊你老母 好撚憎d人架火車都未停定就話入面有位 一開門爭住衝入去 有錢執都唔撚好成隻狗咁衝入去啦 跑馬咩 廢老都算 你係攰嘅 我由你 吊 嗰班C9唔撚好咁失禮好冇 又跑得郁去搶位 坐低咗又話好攰呀 扮9哂野咁 如果佢開口係講蝗話都好d 點知開口係廣東話

影撚衰香港
有位都唔爭on9架咩